# Client side

Для веб-версии выбран React c Saga для асинхронных запросов и Redux для управления стейтом.
Для мобильного приложения - ReactNative.

В основном структура отражает доменную структуру сервера.